[最新消息］新加坡遣返武漢旅客至杭州蕭山機場

新加坡將支那人打包一架機運番去

【新加坡昨夜抵杭航班有武漢客人 杭州已隔離觀察所有乘客】昨夜10時許，TR188次航班從新加坡到達蕭山機場。機上335名乘客中有武漢客人116名。由於事先掌握信息，我市與機場聯動進行了嚴格管控。飛機著陸後，2名發燒人員即送至蕭山區第一人民醫院，其餘武漢乘客在機場賓館就地隔離，219名其他乘客在市委黨校集中醫學觀察。屬地黨委政府和市衛生健康部門將按照醫學隔離標準和診療規範，做好後續工作。

識玩

WHO:唔係疫區 多謝中國

冇奶嘢咪還神囉，要怪就怪你班支那同胞有病都周圍去啦

杭州: am i a joke to you?

德政，屌打港共政府100倍

新加坡助攻

嬲到喊咗
點解香港會有咁垃圾既政府

簫山好野 多謝簫生

真係確定無奶野？
14日潛伏期喎

蕭山好嘢

屌佢
冇成機火化佢都要祈禱

自己無賴出國避難，自己知自己事啦

新加坡：你死你賤關我撚事

同一架機，包容下啦

你班仆街食野味食到野晒啲病毒傳到周圍到係仲同人講道義？

柒婆錯過機會沖出嚟接收班機領功添

隨時杭州人都係武漢過去扮

屌大陸狗仲周圍傳正仆街臭閪

香港：同志這面來

新加坡反了反了

新加坡好嘢！有吉士✌️

星佬好波

致四大醫護專業工會

近日致命武漢肺炎肆虐全球，世界各地的政府均已實行嚴謹的防疫措施。唯獨香港特區政府對關口的防疫工作置之不理，令大量懷疑感染新型冠狀病毒的外來患者湧入香港。

港府在防疫工作上力度不足，以及後知後覺的態度，直接令醫護界工作壓力及感染機會大增，甚至需要以抽生死籤來決定進入隔離病房的醫護名單。在未有任何確切治療的方案下，此致命的疫症絕大機會令2003 年沙士事件中，醫護人員因受感染而死亡的傷痛事件重現，再次勾起港人的悲痛回憶。

有見及此，一眾熱心的市民已於2020年1月24日零晨，在《香港地投票》應用程式內發起了一項投票事項。投票只開放予香港境內市民，亦以一系列的措施盡力達至一人一票，其內容如下：

議題：支唔支持醫護大罷工
投票開放時間：一個月
截至2020年1月25日零晨為止，24小時內已有1117名香港市民投票，當中約97%支持香港醫護人員罷工，約2%反對及2張廢票。

《香港地投票》應用程式作為一個投票平台，致力為不同民生或政制議題及各種工業行動提供民意基礎。現來信各醫護工會團體，藉此轉達市民的意見。考慮到醫護人員有其專業，亦關乎病人及其家屬的權益。醫護人員罷工與否的決定將完全留待醫護界自行決定，此函只供各大機構作民意參考之用。

香港地投票
謹啟
2020-01-25

有勞大家幫我forword 俾醫護工會同各醫護知，唔使有太大道德包袱，因為政府把關不足先係根本問題，呢個民意調查話你地知市民撐你地！會尊重你地既決定

燒山又贏

香港政府無自我地位認同，北京話乜就乜

新加坡依d垃圾國家真係

互相送大禮

唉 全世界 最撚廢 真係香港政府

唔鬧武漢人周圍播毒
反而鬧新加坡保護國民？
咁巴閉你中國出專機運送囉
點解唔鬧下機上嘅武漢人？
佢地周圍播毒又有冇人道主義？
對待香港人有冇人道主義？
呢啲仆街真係要感染下

[推上去] 罷工比返工救得更多嘅人

燒山好野
多謝燒山

新加坡識玩

杭州人民喜迎新春

杭州好近上海

WHO: 沒事兒

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

踩多你一腳
支持送中的盟友

同機嗰班

呢句笑撚死

以牙還牙
有病仲過黎惹人，
惹返自己人啦

笑死, 支那人既邏輯

武漢狗四出去惹其他國家就唔撚屌
反而屌人地政府安排武漢狗同機惹杭州狗

自撚私到咁

人權? 對你班支那豬係唔需要

新加坡：中國發展很好 很強大 醫療水平比較好 所以送來浙江醫治比較合適

浙江同冇看都系中國一部分, 收左美國錢想搞浙獨嗎?

都是支那畜生，不用分那麼細

支那人同人講人道

好波 全球都要咁做

sgp好波

杭州醫療很有名 所以送中求醫

支那人只會同外國講人道

好野 屌香港肯封關未呀

其實新加坡咁做都好痴線
好唔人道

成班機有一半係浙江人
佢哋被迫同武漢人坐同一班機返中國真係好無辜
容乜易一個人中招就成班機中招

分開兩班機裝其實都得
咁做真係靠害

武獨 杭獨？
你地都係支國人咋 傻閪

世衛：沒事兒
驚乜撚野呀

坡狗 vs 支那狗

唔係講玩 根本應該咁做 但遲D 分分鍾香港人都比全世界ban

因為香港無封

大家都是中国人，人地新加坡自己換機比你地親近啲一齊坐又唔啱，而家武漢人唔係中国人？

新加坡特別行政區
大膽作反？

星加坡：你們都是中國人都是中國地方就不用分那麼細

WHO繼續撐
全球退出不是夢

華記表示小坡坡雖遠必豬

坡狗賤到，不過我中意

今次我幫杭州人啦 Why not 北京

坡狗把口唔係日日愛支㗎咩，身體很誠實

新加坡五毛有咩想講

黎香港啦柒婆歡迎你

新玩法：掟曬你地班支那人返終蟈

杭州：屌你老母

咪又係中國人何必細分
你有無見過日本人要話自己東京人大坂人

武吉士要正名

雖然佢哋係抵死係賤格

但就因為咁樣無辜中招嘅話都好慘

我有個杭州朋友屌到仆街
佢話行就本身的一例
仲係可控範圍
佢話而家想喊
利申：好反共

支那人成日奶新加坡架

鍾意玻狗夠賤

推

雖然支那人抵死
但新加坡都真係好撚賤種

佢地自己係中國話唔需要架

咁先係㗎嘛, 保護自己D人民
香港D狗官真係唔識㗎喎

晒氣啦，平時講咁多廢話話大家都係中國同胞打飛機，咪俾佢地感受下都係中國人光耀囉

不如咁講，你想像下如係日本人，佢地又會唔會屌新加坡人將東京患者同大坂患者放埋一齊
雖然都無咩可能發生，但佢地唔會屌人地國家囉

香港冇主權

坡佬真係識撚狗

主權呀！

[多圖] 實時微博 - 封城地圖(已達16個) + 對政府嘅崩潰

人道主義?
共產黨俾你學呢隻字架咩

杭州自求多福啦

其實入境處搞罷工有冇得諗

有咩好唔好野，大難臨頭各自飛，人地都係配合返

講真坡佬冇錯 你最多話佢唔人道 但呢d時勢邊個理你啊唔好燒到自己國家就得 坡佬都比人空投左3單

杭州武漢一家親呀，你班杭州佬想搞杭獨呀？

你都傻，又唔係自己人理撚得你，你又唔諗下新加坡都中左招，咁依條數點計？

我意思新加坡本來都賤種 唔係單單因為呢件事

杭州，淅江gg

幾唔人道處理

一個國家覺得人民寶貴個外人係一件幸事

多d中國人咪仲好 愛國力量大到抗到肺炎

屌你老味又話愛虫蟈

又俾新加坡超越

你講得好啱，佢知道有咁嘅危險而去咁做，啫係幫手散播病毒。

支持蛆國打鳩玻仔, 唔係朋友呀

香港今日仲唔封關就死得

尋日睇新聞菲律賓都有單原機遣返

新加坡又衰咗啲，好心豪少少，包架機啦

乜杭州唔係中國？
一齊返有乜問題

我覺得遣返係冇問題，我亦都冇話武漢人冇問題
但唔應該將武漢人同無辜嘅人放埋同一部架機

即係咁講，架機原本係新加坡飛去杭州，全機那怕只有一個新加坡人，新加坡政府都係陷佢於不義
(我唔知班機上有冇新加坡公民啦，但正路來講香港飛新加坡或者香港飛任何一個地方嘅班機正路都應該至少有一個香港市民掛)

所以我覺得遣返冇問題
係安排上...er...差左啲姐

成機中曬

明白

坡仔口講就奶共
生死關頭都係命仔緊要

咪係囉平時就大家中國人，血緣於水，有事就武漢人浙江人
所以d問我咩人我都答香港人
跟住佢地話香港人都係中國人時我就會話你可以叫我英國狗但我唔係中國人，做鬼佬隻狗都好過做中國人

新加坡果然係極權國家
同中共一樣視生命如無物

人哋土耳其得一個武漢中年女人疑似個案都包咗間醫療專機送佢返中国啦

有啲咩特別支出未問中國政府claim返錢囉

支那會找數？

蕭山好野

大家唔好咁。。。佢地個玻璃心就快碎到變成粉啦

ho balllllllllll

一架包機姐，唔會貴得去邊
鄰國一直都玩緊金錢外交㗎啦
應該唔會因為少少錢得罪一帶一路嘅「好朋友」掛

新加坡咁奶共都識趕走哂中國人啦
我地特區政府咁近中國仲中門大開任出任入

佢地係寧願俾錢班非洲兄弟都唔益國民

今次支持坡佬

三大傑出國家
北韓》新加坡》菲律賓
金仔mvp

Who,聯合國依家咪中國同D一路一帶國家圍爐組織。

我都見到啲大陸人喺微博度屌緊
依家微博太多作反言論
佢刪都刪唔切

識玩 + 1

燒山燈力驚人
震驚十三億中國人

新加坡特別行政區咁愛國都會驚架咩

台灣都係
小英做得好好

杭州人有福了
與有榮焉

香港係唯一歡迎武漢的城市

奶基 擦鞋 冇脾氣嘅新加坡都咁做

本身由武漢去sg, 之後sg送到杭州？

被鎖國

香港獨立 唯一出路

新加坡省都識自救
香港

[最新消息] 最新病毒分析 + 25/1 10am 實時地圖

杭州多得你唔少

岩

新加坡省吃了豹子膽？ 平時奶共奶到雪雪聲喎

burnhill：

拎BNO入境應該會當英國人

好野！好感動！

新加坡唔係想歸入中國架咩

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

家陣老奉咩
本身唔關人事
冇即場屠華都算係咁

共享中國人榮耀

人權係對人講，唔係對

成架機都是中國人，不用分那麽細

很有面子

大家都喺中國人 包容下

興奮

燒山好耶

杭州西湖養病正吖

就算係極權政府 係自己有主權真係完全唔同

燒山好野

呢個時候又唔係「都是中國人」啦？

本身已經坐同一班機去咗啦 仲撚晒喇

大家都是中國人
不用分那麼細

國家 vs特別行政區

坡仔要咁講：武漢浙江都係中國架

菲律賓都係

咱們都是中国人

蕭山好野！多謝蕭山！

閘住反彈無回頭

關新加坡撚事
第一佢本身已經係同Ki飛去
二來新加坡唔係奉旨要用返自己資源送返佢哋返去
莫名其妙點解要分兩班機，家陣好撚多飛機？仲要再派機師同空務人員去serve佢哋

想知而家支那邊度爆得唔夠勁，下次遣返就飛嗰度

老豆老母喺杭州
屋企有N 95一個都唔拎
死講掂講先拎左十零個醫用口罩
我會打去入境篤灰隔離

我覺得遣返係冇問題，我亦都冇話武漢人冇問題
但唔應該將武漢人同無辜嘅人放埋同一部架機

即係咁講，架機原本係新加坡飛去杭州，全機那怕只有一個新加坡人，新加坡政府都係陷佢於不義
(我唔知班機上有冇新加坡公民啦，但正路來講香港飛新加坡或者香港飛任何一個地方嘅班機正路都應該至少有一個香港市民掛)

所以我覺得遣返冇問題
係安排上...er...差左啲姐

同埋包機之後問中國claim返錢未得囉
中國玩緊金錢外交，唔會因為一架包機少少錢得罪一帶一路嘅「好朋友」

澳門狗›坡狗›››››››港共

人道你老母啊
成班支那狗死去人地度播毒
死返去毛澤東個墓度同佢一齊瞓啦

新加坡咁奶共都咁做 港共食撚屎

微博竟然仲有清醒既人

蕭生機場

坡狗咁愛中國做咩唔收留呀

台灣都好快手
仲有澳門都肯封

杭州想搞杭獨？敢唔接收中國人？

返嚟唔好開門比佢哋
報警拉鳩佢哋

成班都係中國人 人地識撚分你邊個省市離咩 佢老母 一機過全部一個國家既係對路喎

呢班係遣返嘅航班而唔係正常出遊嘅機，你可以望真d篇文
所以正路來講應該係只有支那人喺上面
作為香港人我見到新加坡重視自己人民多過芝麻仁我覺得心酸以及羨慕
同樣地我仍然都係覺得芝麻仁冇一個是蘑菇的
人哋冇必要為你班仆街特登去開多架機，第時飛返嚟所有機組人員同架機又要再消毒
都會有好大風險
我同意佢哋做法未必係最好嘅做法，亦都唔一定人道
但係我唔會怪佢哋安排得唔好，我幾滿意佢地哪做法
仲有邊度爆得唔夠勁，建議下一個國家遣返嘅機就降落喺嗰度
而且我唔覺得中國會俾錢囉

好

屌 香港呢？

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

識玩就趕佢成班北京

再問返佢地「你是不是中國人！？

香港冇得比，就算阿爺冇講乜
班人只係識刷鞋

你們都係終国人 嘈乜？

點解仲有人係武漢走到？

平時就大家都係中國人 宜家就分得咁細 又武漢人又浙江人？

唔怪班賤種武漢出國怪新加坡送人去杭州

大家都係中國人 是但啦
人地血濃於水

最撚垃圾星加坡省
奶支共高層，撚支國平民
欺善怕惡極致
唔好忘記幾個月前係咁幫支共宣傳抵毀手足
望就望傳埋過去

香港中門大開

五毛成日吹奏既新加坡

星州係憎香港因為香港同佢地定相似
不知幾想我地死
但你話佢奶共
人地真係奶共點會又F15又F16 仲齊過台灣
佢撚鳩支那渣

新加坡唔係中國特區咩？點解中國嘅特區咁樣對佢地自己同胞

杭州人唔肯同武漢人同機？
是不是搞分裂

邊有人識得分你浙江定武漢
要你係中國人就打包送走㗎啦

想人哋分咪自己獨立囉

一個中國呀
不用分得那麼細

垃圾坡狗
流住華人嘅血都唔幫手
反骨仔

平時就一句中國人
而家就分得咁仔細
而家入面封城 咪即係獨立囉

新加坡想死多d中國人，比d唔關事嘅人坐埋同一班機

我只係想講，一個賤人向壞人吐口水唔會令佢變成好人
你咁講佢既目的同行為更加似陰險小人
貪圖私利又損人利己
唔講外國有咩實則幫肋，起碼表面上貫徹佢地既道德價值
星加坡省又想含大陸lin頭，又想保有國際地位做亞洲對外窗口，夠賤未

CCTVB新聞完全無提

特登架喎

新加坡都係中國人黎咋喎 憑乜唔收啊？

蘋果講airline:「佢地可以改飛香港」
飛你老母啊！！！！

可以轉飛香港喎

屌

北韓勞動黨發賀電讚揚坡府領導正確

新加坡雖然冇民主 但係其他方面好似都ok

咱們都是中國人 沒事兒